嘩操你媽的亞視翻生冇人講

劣咗啲喎衲dee